點解警方出動300人抄倫敦狗家咁大件事都無人提?

定係班圾倫敦狗全部都係連登仔?

文盲？

啱啱出冊? 定係56k呀傻閪?

樓上兩位係倫敦狗?

講咗兩日，你訓咗幾耐

【倫敦金騙案】商罪科大舉搜查北角知名投資公司 拘捕多人

瞓撚醒未？

柒夠未

瞓左無睇或成為最大贏家

樓主入撚完青山?

拉完咪出番黎， 唔判佢坐監嘔番啲錢出黎咪又係有傻西上當

樓主, 出返黎要好好做人

柒到喊

啱啱保釋？

自己睇唔到就當冇人提

廢柴樓主對眼都無撚用既

你估我好似你地咁得閒成日上連登嗎?

傻閪

涉倫敦金騙案集團近1億元資產 遭警凍結及財富調查

【倫敦金騙案】商罪科拉2金融公司高層 其一運作如常

班倫敦金mk終於收皮

今次你地班倫敦金仲唔死

倫敦金騙案 - 商罪科大舉搜查北角知名但(低調)投資公司 拘捕多人

瀨天金融成班高層比人拉左....

連登有搜索🔍，見唔見到

留低個電話丫巴打 下次有咩大事會打比你話聲你知個討論情況